\documentclass[twoside]{arco-pfc}
\usepackage{custom}


\input{metadata.tex}


\begin{document}

\frontmatter

\pretitle




\frontpage


\copyrightpage


\jury



\dedication{A mis padres, que son los mejores, a mi familia en general y a Isa
  (mi particular Clippo).  También a mi familia peluda (Cheetos, Gordopilo,
  Ñapas, Raspas, Zoidberg y Rati, va por vosotros también.)}

\input{resumen.tex}


\tableofcontents

\listoftables

\listoffigures

\lstlistoflistings

\input{acro.tex} 
\input{thanks.tex}

\mainmatter

\input{intro.tex}



\input{antecedentes.tex}

\input{objetivos.tex}


\input{metodo.tex}

\input{resultados.tex}


\input{conclusiones.tex}

 
\appendix
\appendixtitle

\input{manual.tex}
\input{modeloFisico.tex}
%{\scriptsize \input{GFDL.tex}}


\backmatter

\cleardoublepage
\bibliography{main}
\end{document}
